本人宣布正式轉會到LIHKG

祝大家赢多d

Facebook :

樓主教投資？

你邊位？

真心問
利申 想學

邊撚個

自己搵書睇 再paper trade
認得你 孔雀魚果個

lihkg真係細
有無書介紹？
股神巴飛凸？

之前係高登分享半新股，希望有人同我討論下研究下

想學啊青

welcome